昔日伙伴揭露 Youtuber 老高 不為人知的秘密 , 小茉 成眾矢之的 ?

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel？
利申 : 每條老高片都有睇

補 Link

老高只係內容農場

WHO?

狗咬狗
一個唔想分錢，一個照抄？

睇老高都夠膽出聲
樓主平時掛住白卡係心口出街？

睇老高啲小學雞好鐘意講:你都聽過XX？(AI/5G/UFO/外星人/費米悖論etc）
你都有睇老高？

好撚尷尬

老肉 , 老高 , 大學同學 , 2014 年共同成立 " 酷愛ZERO (KUAIZERO) " channel , 老肉負責PC遊戲/玩具 , 老高負責手提電話遊戲 .

老高和小茉

老肉和曉哲

屌成個format照抄
話就話條橋一齊諗啫
剪法音樂都跟到足
見人地紅就衝出黎分一杯羹

識個prof powpow fans又係咁
將人哋段片啲野背番曬出嚟
問多兩句穿曬煲
剩係識答powpow係咁講喎
柒到飛起

老高好睇好多喎

前幾日先有人話老高老婆好大波
我心諗

想聽雲海

老高講偽科學都有人睇 on9

盲撚左

講好咗五五分，睇嚟係老高彈起就飛起人 被飛嗰個覺得自己都有出力就照抄

唔理老高講野有幾無稽

平心而論真係因為佢老婆先睇

所以唔分錢比人都合理

屌下面果幅，扮可憐前照下鏡先啦😡😡😡😡😡

下面兩件睇到都唔開胃啦

你食屎啦，睇大陸北佬加內地臭雞片

嫂子認為新頻道是因她而紅
臭閪

老高平分左三個月就唔肯再分錢人地之前收入高過佢果陣都肯55分啦老高好撚仆街下喎都

之前佢掉老高部電話落泳池 , 但老高唔敢鬧佢

以下截圖可以睇到至少直至 2019 年 4 月 1 日既時候 , 自我介紹仲用緊 "我是KUAIZERO 老高" , 之後先改成 "我是老高 " , 但按老肉講法 , 2019 年 1 月前已經無分錢俾老肉了

佢老婆大陸雞樣
男嘅就扮哂有學識 其實抄content farm
女嘅就好撚無知 但係要扮哂蟹